警察殺人

where?

香港都係咁

可能暈咗唔出奇呢
咁亂好難斷定話瓜咗wo大佬

沒事沒事

按摩睡覺

藍絲支持警察不？

大家都知道
大家都唔出聲
大家都係幫兇

612 731 831 101 新屋嶺 黑警死全家